《世界和平路線圖》-序

《世界和平路線圖》-序
2020年6月30日。
地點: 全國人員常委會辦公廳
委員長拿起了一杯己經冷凍了的茶，喝了一口之後對廣大在席的人說，2878票贊成1票反對,6票反對，我宣佈《香城區國安法》正式通過。

委員長心想: 竟有1人反對，是誰不跟從中央政府的方針呢….!?

全國人員常委會今日正式通過城區國安法，在諮詢了香城的政府後將其納入了香城的基礎法。中央政府今次立法的決心非常之大，用了不到十幾天就立法了，從此以後香城便多了一個權力十分大的駐城國安公署。這個公署為了社會的安全，可以對學校、宗教、團体、媒體、網絡、進行任何必要的措施。

香城是過往英國的殖民地，今年剛好是香城23週年回歸紀念日。23---這個被稱為靈數的數字彷彿有著附魔的效果，這一年將爲世界帶來重大的改變…